[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(73)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
可以試既牌子唔多
有時會太多人

In-Custom Pro
星際2樓

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
沙田新城市，高登*，旺電二樓(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

留名學嘢

見你話冇人理你咁慘 留個名比你

，

lm

im70用左五年一下升級到買hs1650會唔會over左？
試聽左一次1650就人動左

Lm

想請教下各位巴絲

如果想買部dap 聽moov 係咪好多機都有src 會同iphone 聽無分別？

本身想買onkyo dp-x1，但好似跳唔過src？
同價錢得fiio x5 iii 可以跳過src？依家最新firmware 有改善嗎？

謝謝

新手比較多問題

src果啲就唔知了 不過ak hiby都有啲裝到moov
買部sony嘅+bt dac mode都係一個出路

有冇巴打知道邊度可以整同埋大概要幾多錢

有廠搵廠
其他換殻工作室未必識所有型號
要問

最平都差唔多一千
拆殼最麻煩

跌落地下？

唔該哂巴打

一起身就發覺爛咗
可能訓教個陣唔小心壓爛

qdc應該可以返廠整
佢啲殼好似成日爛咁😐

之前已經發覺裂開咗
最近係咪都要上返深圳？

Hi 最近睇緊qc20 or qc30

或者有無咩款係無電個時可以當普通耳機用

5k筆直 主要聽廣東歌聽人聲
本身想買hs1650但見到有巴打話戴得唔舒服
想問下咁Anole V3買唔買得過？
或者差唔多價位仲有冇咩推薦

邊到有得買

唔知係咪幻覺...
我覺得有時電腦推隻耳機啲聲重出過DAP...
幾乎比得上KANN
當然解析度差好多

嗱，1650係要試戴嘅，話唔定你啱戴呢
我就用咗都有兩個月，最主要係成日好似要跌出嚟咁，就唔太話真係唔舒服

成日好似要跌出嚟咁

齋諗都覺得唔舒服

我油耳

同埋只有一邊耳會咁

隊深啲

放工再算

咁有冇其他推介

試吓pp8

本身係小油耳，一邊好易鬆，用過215,846,pp8,仙女,1670ss，最穩陣係pp8

人地5k畢直喎ching

睇漏咗

同埋pp8聽人聲未必岩聽

最近去咗試聽campfire隻orion 單鐵來講真係做得幾好 有冇人用緊

AK70掂唔掂？雖然一定唔夠SR15打 但價錢差咁遠 性價比算唔算高？

AK70II?
自己去聽吓囉~
我就唔鍾意70II
有底噪...
算幾純正音染少~但我就鍾意食味精
睇你自己~同睇下配咩耳機

SR15 update 咗係咪好聲左
定係錯覺

就咁AK70 唔係mkii

新手一問，如果想買入門，一千蚊以內，主聽EDM, 流行曲同k-pop,各位巴絲有咩推薦 想要音靚同埋有隔音就可以 最好可以推薦2-3款咁我可以試下比較下 多謝各位巴絲

不如你講下自己搵過邊幾隻先
我估比負皮你嘅人主要係見你攤大手板問推薦
同埋#1就已經有價位推介

初代AK70清過清水健
另外個3.5算係有D驚喜
不過宜家真係唔會買佢 都多選擇

買左comet

本身搵緊re400但我試聽完好似同iPhone耳機無咩分別，所以先上黎問

預5k純粹係因為本身睇啱1650 跟住想睇下同價位有冇其他揀
咁如果加到6k左右會有咩選擇？

我以前木耳係因為我懷疑自己
你聽到嗰啲分別就係分別嚟架啦
唔好諗太多自己round off咗佢變無分別
同埋, 要塞入去架

某個budget推薦你試咩就試哂佢, 唔好因為啲人話咩高頻呀, 人聲呀, bass呀, 就直接filter咗某幾隻, 耳聽為實

empire ears evr esr
黑黃鸝
noble audio sage
sony z5 m7

宜樣真 人地講嘅聽感真係只可以參考
同一隻耳機係唔同人嘅描述下 可以差好遠

同埋每個人要求標準都唔一樣 最重要係自己聽完同價位揀隻最有耳緣既

E1000 算唔算買耳膠 送耳機 5對type e都過100啦

type e 定係 spinfit 好 d
同埋 type e 幾錢？

around $38 a pair

type e 9x蚊 3對 而且透明type e好似好聽D

顏色都有分別 ?

有 官網有寫因爲透明同實色物料密度有分別 透明中頻會好d

請問一下 我隻Sony n3ap 右邊呢幾日突然極細聲，通常係咩問題？ 今日拎左上Sony 16樓，佢收起左叫我等7-9日，請問Sony 佢真係會整定hea下就算

同埋最好去多幾間試同一隻耳機

1k就算撚數 咁撚多要求

1千蚊今時今日真你入門都未必得啦

俾多少少買2手 noble x massdrop? 1300

呢個post入面淨係見過人講既1000以內e2000／e3000

E4000講下價有機會做到1000

ie 40 pro好似幾正 係咪#3介紹既旺角耳機店都有得試？

求推薦 真係好鍾意綠仙女隻聲 但又想整隻CM 最衰綠仙女冇CM版...

mk d記有得試 趁仲未比人試到爛聲好快手

唔該曬巴打

如果用開手機聽歌多
換QDC海王星定shure535好？
個fd話買多左條535
冇點用過，可以2k讓比我

535撚值2000😂😂😂水魚

d廣告真係好犀利

諗緊應該直上UE LIVE
定 UE18+ PRO 加部PLAYER?

本身乜都冇

其實sp1000 cu 同ss 點選擇好？ 我聽開j pop 想要樂器清爽啲有力同實（鼓同結他 bass) 有空間感分析高、人聲厚度要適中 但唔多中意薄
會夾隻64 n8 加條m4l4

2000?買LS200好過...

出咗ath e40.. 真係好難戴..

去mingo試fitear 333
係人聲密度冇仙女咁高，其餘我覺得有8成半似

有無去試吓？

而家live做緊14k咋

333我都有試過 係有啲似 但都係覺得唔夠仙女清 而且連低頻下潛都唔夠仙女嚟...

其實cd warehouse都有

我入坑之前都係耳機 線材最後先dap
發現其實dap+source(HD audio)比較重要
入式耳機主要分 動鐵 動圈 前面兩者嘅混合
靜電 三合一（動圈 動鐵 靜電）或者靜電+動鐡 及平板 個個發聲單元個聲底都好獨特 hybrids又係另一種感覺
洗咗一年學士學位嘅學費先發現
線材其實唔係好緊要 最主要真係dap+source
3.5mm 轉去平衡就另計

ue live 同18+ 兩個性質有少少唔同
試清楚先好買 同埋啱啱過咗black Friday
而家好似賣返正價

12月7號 之後就正價
ue live 好多人話要大推力先至好聲

咁海王星大家又點睇

單動鐵黎講係唔錯
2k黎講有更好選擇

咁姐係all in dap 先？

本身乜都無 咁你都係要買左隻耳機先架啦
最少叫有野可以聽...

仙女真係有低頻咩

想問下依家邊度有得買final e2000，早排唔見左唔知係咪我唔好彩搵極都話冇貨
真係好好用想買返

等買e1000好過啦

你要同啲低頻走向嘅比就真係冇乜嘅 但我覺得至少好過333
其實我都好鍾意仙女低頻 量唔多但有質 好夾佢個清聲底

其實我比較中意e2000個樣
不過搵唔到就照睇埋e1000

其實有隻淘佬耳機，都買左4~5千

之前可能final 送哂d e2000比人所以無貨

怪就怪自己整唔見啦

有心落坑嘅係
買耳機就叫做有嘢聽囉
試吓用手機聽18+ 再借鋪頭啲dap 聽下

你會覺得用手機聽根本不堪入目

當有個機會升級e4000囉

我有個同事有隻六百幾蚊嘅鐵三角
佢用nokia 7 plus 聽
放落我部zx300已經好大分別

其實想問好耐，手機推唔推得郁架
窮撚淨係手機搭車聽下歌，覺得2000已經好夠做

咪理條#101600條智將啦

用緊iPhone / 條Lightning Jer嘅話其實用嚟試機都足夠好
俾啲耐性試下唔同類型嘅音樂，睇下隻耳機個取向係咪真係啱自己先

我覺得要推得郁又未必要去到好高階嘅DAP嘅
同埋升級感黎講 係換耳機>換DAP嘅

其實到頭來應該係用部player黎夾隻耳機
所以大不了咪連player都借埋黎試囉

其實咪即係好似打機咁
配點方法係初期舒服定係後期發展勁

你用原裝手機耳機聽
一隻千零蚊三頻平均嘅耳機都好大分別
何況好多手機廠商覺得耳機呢啲配件係盈利負累

應該player 定直上耳機好

耳機 可以拎電話試左先
覺得推唔好 大不了問間鋪借埋player試

UE宜家75折 live講平4000幾
已經夠你買部推得郁嘅player
蘇州過後無艇搭 自己諗下

你鍾意嗰款耳機 咁啱佢有得平咪買咗先囉
但如果你唔鍾意嗰款耳機 可以先考慮dap再配搭耳機
唔爭論啲乜嘢 始終錢係你俾 你自己決定

UE18+ Pro 盲唔盲衝好
本身有對w900+黑磚
聽耐左都係有啲悶, 宜家趁佢仲特價有啲想盲衝

試下11pro

仙女座條線咁難拆既? 原裝3.5嗰條 有冇D咩技巧
我有2隻耳機都係MMCX好易拆

用指甲撩鬆個接口位試下，
有D出廠太緊唔出奇，
唔得唯有渣住MMCX頭大力D試下。

睇個樣耳機個利潤好似比較大

明明萬七可以減到萬二蚊就知咩事啦

係都要逼我講成班都係代理 鋪頭

促銷都唔好做得咁核突啊

衝Live 好過

我就幫襯過2次
我覺得冇伏

同星際都有佢鋪

巴打照你邏輯咁講你又何嘗唔係受害者呢？其實唔止耳機野音響野，好多類型既成品其實本身材料成本都係同一千幾百既咁上下，無可否認依加d野越出越貴，但要用金錢黎衡量人地利潤係咪一定大就點講都有d講唔通。人既耳仔好特殊，聽感亦都好個人，唔一定貴就人人覺得好聽，就算佢萬七減到萬二，唔鐘意佢調音既佢減到五千佢都唔會吸引到你買。又何來換得促銷做得核突既字眼呢？老實講如果你真係要講係受害果個應該係retail, 而得益既係supplier同消費者。以前做個retail依行，你估真係樣樣"促銷"都會補返個差額比個retailer咩。
仲有其實叫人買耳機先唔係利唔利潤大既問題，個個係到講既都係做依行既咁你應該都係從事相關行業既人事黎｡我以前都講過初入坑有興趣再玩既就會一步一步黎，如果入完部player 就可以周圍去試清楚d 隻iem 既真實力，但到頭來連自己真係想聽歌既時間就拎住得部dap, 耳機都冇隻，咁究竟係聽音樂，玩音樂，定玩器材呢？

係喎未試過11pro...
咁要去試下先

其實我想知大家啲音源邊度搵
其實聽mp3嘅話
用幾貴耳機係咪都冇分別

我淨係想講我一畢業就係做IT
除咗馬會兼職之外冇做過其他兼職
每次咁上下你就會出嚟針對性回應
我對你嘅中立性產生了質疑

買cd或者上有d賣歌既網站啦

質疑我唔緊要，人本身就好難100%中立，當然我都冇講過自己係中立人仕。但你要清楚你係咪真係幫到有興趣接觸依樣野既人先 而且我一早都話過我通常都係做cd rom, 出黎所謂"針對性"既回應都係想你諗清楚d係咪解決到人地本身問既問題啫 之後想再毒人入深d坑就睇你d介紹好定唔好啦

俾粒負皮自己先

想知鐵三角咩款

大分別姐，好唔好聽又要另一回事
改變同改進始終有差別

求意見

淨係用iPhone Spotify 聽歌其實se215係咪夠，有冇邊隻耳機會再好啲

e1000 e2000 e3000三選一好過啦

215呢啲上古神圈

新手今日去試耳機完本諗住買千零蚊算，試試吓買咗兩千六蚊

都係加多少少啫

聽嗰陣係好爽，最尾埋完單行出鋪頭嗰陣就諗到今個月要食穀種

成日有心癢會試高過個budget
啲sales又會成日叫你唔好試咁貴 慢慢玩起先 扮退一步引你試/買
結果第一隻耳機原本預最多2k 最終揀咗對4k幾
所以唔係手頭鬆唔好亂入去試嘢 隨時又跌多咗錢

衰啲咁講啦
食穀種係一個月，但爽係長期嘅

想買左咩咁開心？

我識嗰個係直接畀隻黑黃鸝叫我買
你遇到嗰個話慢慢玩已經好良心

唯有一路食杯麵一路聽平衡返個心理

原本筆直一千，最尾買咗 JH audio 嘅 trifi

不過我覺得都真係幾好聽

最緊要啱自己聽

之前放SD2位巴打放左未,想知幾錢
TG:@chiyui889

準備買zx300
諗緊
1.加1000買條4.4 單晶銅鍍銀升級隻用左3年既im03
2.買過其他4.4線既耳機 budget3-4000

用緊電話 聽開ACG女聲 成日覺得電話好似用唔盡個音源96khz 24bit果D
同埋im03 條原廠線壞咗換咗條廢線聽落有又好似差咗
今次想投資多少少，想買個player上平衡買耳機或者換線將個聽感升級

im03換平衡線 其實會唔會有明顯嘅升級感覺
定係索性買個新耳機好 但係budget唔多
求各位巴打意見

1啦，不過用IM03嘅插頭嘅線好似唔多

係， 已經係舊插頭
基本上要換線都只可以喺淘仔換無得試
所以都係一個想換耳機嘅原因

新手想問邊部dap 5000內 玩得過？

Sony zx300

係咪要玩4.4線？本身得2.5

拎條2.5線去改4.4都係幾舊水啫

再唔係咪買條2.5轉4.4線

$400蚊以下
E2000係唔係已經係最好果一批?
唔識耳筒, 揀到頭痕

E3000比較吓
仲有aaw hibiki
睇吓有無400樓下

大把大陸仔400樓下 係睇你介唔介意 耳聽為實啦

有冇巴打用過um3x 就黎攞去改cm 點睇？

拎咩去改cm 香港無一間改cm有好手工

斷左管呀頂 有朋友去faudio改 都幾好呀

無得返原廠整咩？

用左8年喇 所以先想整cm

8年啦 比個機會自己買新野
反正整cm都要比錢嫁啦

試左好多 但一係太貴 一係就唔岩聲 而家啲耳機貴到死

改CM一樣會變聲

寄上大陸改？

64 過2皮 咪一樣大把人衝
N8 之前做正價連新手都衝
講marketing 真係唔夠 64嚟

以UE live 質素
做到12xxx
CP 值真係好高
唔明有咩咁核突

年尾想清貨 其實好正常
2019 自然又會出新嘢

香港faudio

幾個月前入左ue 4 pro

UE 做優惠前果幾日
九展重賣緊正價 送 面版+bluetooth 線

我諗有人會重SAD 過你

想請教一下大家
我本身已經有對846，近排見到UE18+ Pro 做75折真係好心動，不過係亦X試聽個陣發現對野朦到同我係DXA聽18 Pro完全唔一樣（睇過資料有話18+ Pro係改善左齒音，斷估都唔會變到三頻朦朧 ），唔知仲有邊度可以試聽？

UE真係似清貨mode sosad
咁岩做完black friday 全世界都減完果時先黎做75折

想問有冇d 2500內左右既耳機線
黑白色既耳機線 之前無意中見到crystal果條覺得好靚
但無可能買得起 低頻無乜所謂 最好人聲可以前d音場闊d
唔該巴打們

想問巴打 我耳機線支針斷左 卡住左係入面 有冇鋪頭可以整到？

如果係 cm 推介攞番原廠， 公模or 一般耳機就睇下有冇保養

熊仔或叻糕

好 唔該

整cm真係每日都等得好苦

橙

為買黑白色襯就唔好買咁貴，無理由為左黑白色洗2k

你本身用咩野耳機先

等咗兩個星期唔知幾時先有 好辛苦

多謝多謝
放工去試試

UERR

都想之後升級下條線 想人聲推前dd 所以睇下有冇咁岩會有咁既option

我等第6日

巴打整邊隻？

Fitear 334sr 佢話1個月到個半月

Fitear 聽店員講真係會耐啲

Ve 半年 just ear 2個月 黎講 fitear算快 而且佢地人手唔多

不過早排見佢日本d單兩星期就交到貨 希望月中拎到

ching 我都等緊cm
仲等緊隻pp8整好

個幾月算快架啦
之前問QDC都要咁上下

UE 用3D scan同3D print 唔洗等佢寄過去快好多
好在等緊fitear嗰時有另一隻比我 有另一隻野比我煲住黎聽

都係得好少廠做Digital scanning咋嘛
無計啦

digital scan 既 refit 率好似高D 所以計落有機會差唔多時間

Fitear 海外個幾月算快啦 無乜邊幾間個幾月起到

係 仲要計埋來回寄件嗰個幾兩個星期

最近聽完Fender Ten 5 UF，覺得幾正，本身用緊十多年前隻UE CM 10Pro，值唔值得比多少少升上CM

唔係準啲嘅咩？

我整隻334都兩個月咁上下

都睇邊間鋪同咩時間訂

同意 第13日喇

我都係用digital scan 唔係應該會準啲㗎咩

上次做UE RR係 digital scan
一次ok 兩星期ok

話哂幫襯過唔好搞得咁肉酸啦

追返po原來仲有人同我一樣用緊im03

但換咗電話想用藍芽

但又心思思想買部zx 300，唔知換線定換耳機好

電話用藍牙connect 去zx300, done

可唔可以再藍芽放返出藍芽耳機

放zx300
有保有單
有意留tg

可以

Mingo而家有ve

點樣用電話connect zx300

死廢老火車勾住我隻耳機扯撚爛咗唔撚肯賠
講緊我正係要求佢保養用幾錢賠返一半
祝你早日死全家

大家用zx300有無開high gain？
我 4.4 direct source 無high gain下開 vol 70左右

有開high gain
4.4 high gain開20

好吸引

自己財物唔保護好
好似人哋特登整爛你嘢咁
仲影人相咒鳩人
好撚心你啦

same

玩左幾個月4.4轉咗jvc bluetooth覺得仲正

利申：木耳

報警，call職員la
耳機幾錢？

不過線材攝返好，我搭火車地鐵呢啲會攝返衫入面

開high gain都要開70

pp8 配咩平衡線好？
用緊sony 黑磚
聽開rock，indie pop，注重樂器多過人聲
最好＜＝＄2000
上網睇inear個老細中意條hansound recore，但係太貴

我話無開high gain下 70喎

我話我自己high gain 70

咁大食？我玩幾日high gain試下先

仙女 $3000 budget出4.4線有咩推介
day for night定alo r8好

香港好多聾撚so9sad

我無話佢特登
所以依加唔小心整爛人野就大曬？
我又唔係要佢賠過隻/賠全數
係佢堅持唔賠/唔留contact我先影

佢上車個陣我已經企埋左一邊郁都無郁+特別留意住上車啲
一見到佢個袋勾住左我已經即刻大聲喝停佢
但佢都仲係向前扯爛咗
又完全唔肯負責

咁我可以點呀

人多有人上落我到定會㩒住條耳機線怕人勾到
但個陣我附近大把空位
我企埋一邊佢都可以比佢整爛
咁都叫我無小心保護好
自問幾錫住用
用咗兩年幾差唔多日日搭都一直無事

16ohm xelento
high gain 20~30就夠
之前聽開46音量
有個耳機同好話呢隻野配zx300 26音量已經夠
調返低咗又覺得耳仔冇咁辛苦 舒服好多
夠推力推得郁之後 你調幾大聲都係得咁多貨仔出
音壓夠個聲就唔會點變
覺得隔音唔夠就換耳塞 或者唔啱size（戴咗耳機之後耷低個頭 如果覺得bass比正常望前面少咗嘅話
好明顯係唔啱size)

成日返工搭lift 班友聽歌成部lift都聽到

E5000 wor

咁無野啦

K3003 2.5 ak380
暴力聲場

我對1964𠴱時好似等咗兩個幾月 仲要refit

Ls200 想轉2.5玩
除左原廠線之外有無推介

得閒上mingo試下ve frozen

除左fitear仲有咩選擇
一次試埋

有無人知仙女座最平幾錢買到？

家下好似唔接CM單

二手講緊最低4字頭咁上下

試過夾aegis，好正
不過好似outbudget

利申:唔多聽rock

全新6千 CASH買到

ching知唔知red core 邊度有買得
係咪要上singapore dealer個網先有?

講到尾好似又係睇彩數
Scan完耳開始漫長既等待

你洗唔洗順便同須山訂埋助聽器

推一推

咪講咗係e5000囉

訂助聽器

2501收

小推一下

2502

im70用左就黎三年，兩邊包住線出面層膠都爛哂，考慮緊到底換線好定直接換耳機好
追其他po見好多都話直接升級其他耳機，想知係咪無人會幫佢換升級線？

我都仲係新手，呢對係第一對耳機，用開iphone聽kkbox

你講下你budget同想唔想聽返im70先啦

Budget 1-2k啦，想聽返im70嘅，其實幾鍾意佢，同埋嗰時買佢都係諗住用耐左可以換升級線，但點知無論睇兩登定其他論壇都見啲人話換線不如升級耳機
淨係知鐵三角有出升級線但都唔平，見人講又話嗰條升黎都無乜用，至於換其他線我又唔熟
想決定左換耳機定換線先再去鋪頭試
1k係預換線，如果換耳機就應該俾盡2k

一隻 TRN V20, 調音8成似 IM70, 淘寶賣一舊水, 質素比 IM70 好, 因為用圈鐵, 中高音出D, 同 IM70 一樣長管道, 低頻質感相近. 再加錢 (7x) 換埋條 TRN 銅銀升級線, 直接係 im70 升級版.

red core 好似係限量嚟
冇再出
佢間野啲紅色線好似都係玩限量

老細新歡係呢一條

FB直接問佢哋啦 一般好快覆

上HanSound個網講得sg dealer有賣
岩岩上網睇都仲有得賣
不過諗緊買左條red core先 定買左ccdd先

個價錢差好遠喎
CCDD 冇試過 $5000買條電線係我嘅極限
買咗五六條線 都20k
而家諗緊換一部15k dap
洗咗咁多錢玩線
我依加個人覺得音源個重要性比較大
試咗啲台機嚇親 但屋企冇位唔方便
而且最主要係出街聽

試過你就明
唔好下下都話音源重要啲

咁我覺得我而家用緊嗰個唔夠吖嘛
咁咪改善呢個問題先囉

感謝巴打意見 做下功課睇睇呢隻耳機先

其他巴絲點睇？

真係好鍾意好唔想換嘅其實換線幾好，至少係自己鍾意先

換耳機嘅話第一頁有推薦嘅，得閒就出去舖頭試曬佢

或者你可以先試曬耳機先，覺得都係IM70啱口味嘅咪決定換線囉

有冇巴打試過Se100？掂唔掂？

買隻im50拎條線淨返嘅筆直買其他野

好痴線

想放左隻IM04走 換埋條AT-HD5C 都唔岩口味

請問 zx300a 係唔係有新 firmware
可以用藍牙駁 iphone 當 amp 用？

換dap?

直接上cm算，對im04有點失望，聽慣左e70果類

可以但係得AAC
我除非idagio果類APP局住用
其他都係用返player
仲要無得用藍芽耳機

kkbox 行aac 得唔得？
有時想聽下新歌

AAC係因為iphone
Kkbox無問題
但都係留意返用咗receiver無得再接藍芽耳機

zx300, 女聲雜食+instrumental
n3bp定fd01/1551cu+4.4線好

aac 好差？
kkbox 320kbps 夠唔夠照？
易唔易斷線？
唔該師兄

唔差
320k我用spotify都ok
不過用得sony當然想用LDAC啦
有樣明顯係用4.4線加receiver要推高好多音量

另外iphone個藍芽做得好好唔使擔心

係呀
近排hansound 響香港出左條同佢差唔多樣既紅線
都可以試下

iPhone連咩可以唔係aac

無
呢個係我唯一想用android嘅moment

而家入手mojo好唔好，應唔應該連poly 入手？

有冇咩平cm推介聽人聲

2年幾前整335 2星期左右

有無人用bdp黎rip sacd

點做到 來回寄到成個幾星期啦

買得cm唔好諗平
想要平就唔好諗cm

啱啱耳機鋪見到個師兄
SP1000+CCDD+a18t
好有米
不過佢想轉下口味聽暖聲

除咗金磚 N8仲有咩機偏曖聲？

大概幾錢budget到先

其實cm 如果師傅造得好
係隔音會比較好 同埋比較舒服之外
就係聲音再貼耳一點
不過私模呢樣嘢都係好多人夢寐以求

簡單啲講句有公模唔揀揀私模
就係為咗綁定個耳機係你獨有
因為好難放返出去

但你如果為咗個外殼 將就價錢犧牲聲音我就覺得唔值

耳仔細耐會痛

5-6k

買cm畢竟有舊錢放左去個模度
如果budget本身唔高就無謂再放左啲錢係果度
同埋除非你好鍾意某隻耳機
如果唔係都無謂諗cm

sp1000cu已經係暖聲啦

想請問JBL FreeX或者Bonnaire 335呢兩隻如何
最近想買對真/假無線，完全冇頭緒

其實我覺得試完真係中意就得 因為冇得放返出去
而且5-6k個range選擇唔太多 其實試曬佢都無妨
不過正常同價位既universal fit係會多啲選擇既

黑磚最平幾錢邊度買？

你覺得入門邊隻同咩價

聽人聲要冷聲定暖聲
多bass定少bass

其實耳仔細都好多universal可以帶得舒服嘅
利申都係耳仔細JJ

少bass有冇邊幾隻比較

整左對aya 而家day1
有排等

咁你有機會1月尾到2月頭先拎到 佢地新年會放假

i think so

如果係某一間代理買會更加慢

邊間?

紫色 3粒英文字

唔係呢間

熊仔 似須山親生仔咁

點解？會快啲？

D貨好似交比熊仔再分出去

可唔可以俾d心水

平時聽開歐美/廣東pop+R&B+Soul

本身睇中左Denon C820或者Sennheiser IE80S
唔知有無巴絲打用過覺得如何? 比較想要重bass
因為海外JJ呢度好少入耳耳機試聽 所以想問下先

或者有無推介? 價錢2500樓下

JVC FW 01 or 02

想問下Facebook 有個恆源數碼1000蚊 Cm耳機 抵唔抵玩

抵到爛

你唔係唔買呀

馬生調音

少bass 人聲 333囉
係out少少budget

多幾千都係out 少少

俗語有云 添少少

玩耳機嘅個個都一千幾百猶如垃圾

5 dynamic drivers

如果係純正木耳咪抵玩 反正聽唔出有咩分別

咁求其鴨寮街買隻都得啦
洗鬼用成千

要型要威丫嘛 Cm wo 啲唔識既人聽到以為勁野

一上硬件台見到呢個post
就諗起訂左個隻aya
就覺得渡日如年

VGP 2019
玩串咗個part

搵嚟搵去都係得2018

xelento

有冇勇者買來玩下 五動圈

感覺耳仔會爆炸
: 8mmPEEK素材ドライバー ×1
5mmPET素材ドライバー ×4
※2ウェイクロスオーバー構造
貌只有一個作低音
應該ok不會爆炸

hi auntie,
通用版$8999，訂製版$9999，全3D設計訂製版$13999。

你咁有興趣你做勇者買黎同大家分享下

佢間野冇demo?

玩左IE80 一排 入多隻圈 Fender Nine 1玩
Universal fit 都幾好戴

有無記好地址？

第一次買Fender

做左功課知道佢果堆 Fxa2-7 因為mmcxi 頭比人插mmcx 整壞曬
依家佢轉曬 2pin 頭 應該變返正常掛

不過Fender 新系列 Nine 0 / Nine 1 同 Ten 3 / Ten 5 中間無左堆buffer
Nine 1 千六蚊 之後就 Ten 3 六千蚊 .........

好想知單元對單元，仲要打橫放係咩效果

五個小動圈咁利害 聽到你地一地都係

Jerry harvey 隻trifi大家點睇？
有冇巴打用緊可以分享

我想問下耳機有無點擺法？
我發覺我用親嘅耳機都會壞單邊 次次都係右耳

捲埋入盒/放袋

同軸
「互相低消某些波段，減少失真」
自己有隻三圈 有少少鐵味

巴打 你覺得動圈好在咩位？因為我都心思思想買隻ie80s

ie80/80s 暖厚聲底 同鐵最易聽出的分別係底音的動態
如果你聽流行歌, 打節奏的爵士鼓 你會聽到動圈的鼓係有回彈果種震感, 鐵聲一收鼓就立即收曬偏硬聲

ie80s 腔體細粒左, 人聲比舊版拉出返不少 (好多人用ie80 都換線拉返出人聲), 旺角某間賣緊千九蚊, 都抵玩啦

1000低屌狗衝先

新款唔係冇咁易爛？

ZX300有冇邊到買會平d 定全公價46xx?

日日計住自己等咗個cm幾多日

淘300A算啦

咁好sad嫁wo

MK $37xx

就係唔想300A

邊頭？

有咩問題

一黎驚假貨 二黎唔想有事要返大陸整

Fender 2016年頭出 Fxa 系列
2018年8月轉曬新系列

所以之前2016 果堆一定有問題 而出廠時係不知的.....
如果唔換mmcx線 果堆fxa 苦主應該唔會有問題
有fd 就係215 上左fxa2, 一用返條升級線不久就出事

Fender 一開始買Aurisonics 就唔應該用智障 mmcxi

有冇人試過ve frozen 聽感如何？

新手問AK 70ii定AK100ii

今日19日啦

day2

Thanks 巴打
之前都係聽動鐵耳機 425 um3x 咁
想試下動圈
同你果隻 fender 比較
邊款取向你鐘意啲

整左咩？

須山補助器

day 24

Day 34
64隻 n8

早排出去試多次唔同既CM
目前既Target係Legend X
前幾日上平衡試 都係覺得bass多左少少
（DAP係SE100，都用過墨菊試）
跟著應該會搵日去試耐啲 試真啲

問定各位巴打仲有冇其他型號推薦？
聽ACG Jpop Cantopop多
要音場寬 低音要有質有量 整體個聲寬鬆自然
射程當20k啦

已經試過64 N8t同UE live 兩隻都冇感覺
係咪得返Legend X揀？

第一次玩CM 唔想沖錯野

acg jpop 再加你D要求 仲唔係just ear

Fitear 335DW

上次試過justear冇樣掂...
高頻尖 低頻又唔夠punchy
應該係唔夾機

一黎佢係D demo 10隻有9隻有問題 ，而且玩得just ear 多數用sony機

加多少少上ve8

之前有試過 都係覺得高頻尖左少少
分離度同素質確實係唔錯既

搵日去試試先
比334嚇怕左所以一直都未試Fitear

去熊仔or亦軒試下

其實n8 聽acg冇問題，我自己都做左，要講缺點係低頻唔夠實，你就覺得無感覺好平，你試下配條ccdd,或者其他線再試下，整體聽得幾好

其實唔係話N8唔好 換左線上平衡之後係好左唔少
人聲係幾好聽既 夾AK機係唔錯既
不過佢既高頻比較鐵聲 我真係頂唔順

琴日去正確店試
佢地換埋條8絞Supernova比我都搞唔掂

Day85

16日 你邊間？ 我ue

嘩 一季都黎

須山助聽器

廠方話大概再2星期起貨

UM

要咁耐㗎咩 好辛苦啊等得

咁痴線既喂

我係iem 再拎返廠整cm

點解咁睇唔開

俾我會試埋n3ap

無試清楚先買咩？
我之前一路話e系戴得唔舒服，不過唔係好多人提

Day 6 ue too

UE 唔係話兩個星期起貨咩

SE100更唔更新好
唔串流 買果陣SALES叫我升 話有機會好聲D
我理解就係姐係都有機會差左

買到咁貴就最好自己拎啲耳機去試清楚夾清楚
每人口味唔同
更何況你隻耳機換咗線

定係耳機未到就盲買住player先？

而…sp1000我就無論任何版本都唔會考慮了

訂隻n8之前已經夾左聲，當時試既係spk黒機攞demo 覺得幾夾，cu 同 ss 未試 想知清楚2部機既定位，等隻耳機到貨再a/b咁試

黑機*

去到呢個價位緊係要試埋墨菊啦

支持你到時試完比較完出report

指咩肉酸？

digital scan 上次係
好似12日
如果係倒模寄來幾去冇咁快應該
同埋減價一定多人訂 一定慢少少

巴打SSP? 坐等cowon plenue L 包膠

好似認錯人sor

SSP？正確店wor
btw 對Cowon機興趣唔大
因為我從來都唔玩EQ/effect

我係覺得N8啲bass有質無量
同埋對於我黎講太多了

有量無質 sor

條Aegis 4 終於1000小時
搵日得閒去鋪頭借條線試吓有咩分別

最衰600小時嗰陣攞去改咗cm頭
然後本身配xelento 之後換咗8絞
聽唔到個分別

想睇下1000小時 係唔係好似啲人講
真係咁大分別

金菊？

唔換線既話我覺得連量都唔係好夠

有冇試過個膽機mod?

講緊64隻N8 唔係Cayin部N8

今日第9日

ue真係兩個星期起到貨？

我都想 等到好苦

我係digital scan加唔係減價段時間訂

咩耳機黎

新手一問 我見人話用moov串流的話係用唔到部dap入邊個數碼解碼要用原本個播放器先得 係咪真 我想入手部ak sr15用緊shure 846 咁樣配搭好唔好？求解答

thor silver ii 8wire 女毒好正 但覺得低頻,男聲好似差咁d 唔太識形容
thor silver ii plus 8wire sales話線粗左 低頻方面有所提升 我聽完幾滿意 但條線好粗 一戴已經feel到壓住隻耳有d痛
lionheart 8wire 上面兩條既缺點都無 唯一問題係唔夠女毒 我覺得少左一半以上

6~8千附近岩我要求有咩介紹 唔係好識用文字形容我既要求

12日 a12t

補充小小 想條線軟身(好似上面幾條effect audio既8wire咁) 聽診冇咁勁

訂嗰陣問店員話可能要一月頭至中 thinking scan耳嗰度話應該一月頭

上少少 Leonidas mk2?
線來講唔係8wies就好聲
線質重要d

唔岩聲8wire都係唔岩聲

我就係聽得闊音場的ie80(已換線) 太多 所以入隻都係2千內的 1圈1鐵 fender 玩
Fender nine 1 行監聽路線 所以都有收緊個音場

如果用 Eason 龍舌蘭 比較
男聲ie80 會比較厚聲有共鳴聲 歌曲最果段1分鐘 爵士鼓+提琴+古典結他 就ie80 贏在比較有feel (純動鐵下的鼓 同古典結他 太無感情)
Fender nine 1 有粒鐵幫手提琴聲就清d

好難講邊個一定好
如果你只簡一隻動圈欣賞音樂 ie80s一定無錯
監聽耳機始終要收緊少少 比人執歌用

因為聽講effect audio既8wire唔同織法 軟身
重點係呢樣 4定8其實又無咩所謂 買得起又岩聲就夠

係以前dma試thor果陣得4wire 後來去音響展掂到條8wire覺得軟好多

呢條4wire好似都係8千左右?

唔試埋plus嘅4wire?

不過毒女聲嘅話我上次喺展試過條lenoida ii好撚正 射咗好多

半年前就係睇岩果條 直到後來音響展

ok 得閒上去打搞下leonidas ii

不過都想試多幾條 有冇多d介紹

唔該巴打 搵日會去試一試

請稍移玉步去隔離
按圖片模式會見到

呢一邊唔係幾方便
喺度講某啲嘢會俾人批鬥

如果呢個口味 試埋snowflake
都幾女毒 抵玩

想淘部zx300A, 有冇巴打淘過想知邊間店隱陣d

Taobao有得預訂R6 pro
平200人仔又有野送
盲唔盲衝好

另外想幫人問下，用iphone xs聽歌既，其實頂盡推到咩價位既耳機 hs1551/1503推唔推得掂

有冇巴打有入orb 條lightning to 3.5mm 想用黎電話聽moov廢時拎埋部zx300出街

我個陣a12等咗2個月先有

本身用緊im03 幾滿意 但戴得耐唔舒服
又見細黑磚貌似幾抵玩 想試4.4
有無差唔多聲底價位推薦下

beat solo 3 wireless個耳罩甩晒皮
如果返apple搞 係咪當維修價998咁計

仲有咩地方可以整

可以扔左佢

黑磚+鋼仙 想玩4.4配咩線好
毒撚唔係咁敢去試太多線

京線

但好似未出4.4?

出咗啦 香港就有得賣 再唔係咪換頭囉

有冇人用Ten 3 flat black

我個F字啲銅色變咗透明 有冇人都係咁

又可以去搵fender 代理

11月9 俾錢 11月12耳模uerr dxa
今日打黎話到了

外殻應該唔包保養？

佢唔係甩出嚟係fade out咗

今日已經20日 仲等緊隻助聽器

可能用品質問題 問返代理

我果對都係 唔講唔覺

Sony IER-M7 買得過?

香港九龍長沙灣長順街7號西頓中心31樓06-07室 (荔枝角地鐵站 A/D2 出口)

我都係琴晚發現

其實都幾靚

唔好俾籍口自己唔去長沙灣

得啦放假去

本保養期之免費服務並不包括下列各項：
(a) 外殼、機身、面板、隨機附件及裝飾物因損壞而需更換。

聽他android player唔敢講，不過ak佢話佢入面係得一份解碼，所以用app定播放器都係一樣咁解碼

用緊sp1000

視乎一間間廠, 你講緊應係針對緊行android 的player
正常廠在深改個android 去配合自己解碼硬件/dac時，應已經改晒android 入面d coding

要靠個player (apps 層面) 先用到個解碼.... 呢件事唔多合理

其實果隻綠仙女 有什麼咁好
好似個個都話好 我試過頂唔順個戴感 可能太重

我隻耳都唔夾仙女 戴得好辛苦

我ue 9號比錢 20號先做耳模 有排等 汆古陣勁灿心改機票整完先去旅行

仲諗緊解讀下你打咩

咁快

冬天戴仙女強姦隻耳

仲去唔去好
其實我唔係好介意

去吓個位置都好，話唔定以後要再去

其實係戴果吓先會覺得凍

好賤呀你.jpg

做人要有兩手準備

淘仔仲有無平黑色zx300a?
黑色幾間都無貨

啱啱恰下恰下咁覆

收唔收zx300有單有保

烤乜池

有意留tg傾

聽左幾年ue900s想轉耳機，
$2500筆直，想要分析力同人聲求推介
試左幾隻差唔多價位
fender nine 1嫌佢太重bass
Billie jean 幾啱心水，但都係嫌bass多
有冇咩意見？ shozy bg5點睇

今日拎左條reference 8 應該係偏暖聲嘅線嚟 同仙女一啲都唔夾
睇下煲完有咩變化先

大概係IM03+4.4線

reference 8 四芯鍍銀+四花純銅好難唔暖喎
有啲人咁配係因為仙女高頻偏尖
咁樣可以暖一暖返個高頻啫

嫌高頻尖走去買仙女又搵線壓返佢 咩心態
我就係鍾意佢中高頻夠尖夠冷先買仙女

條線壓就壓到啲但係壓到延伸差哂 又搞到啲細節冇左好多 低頻量係就係多左 但下潛差左 又散

我諗都係要換條銀線先得

用電話聽1670發唔發揮到佢5成威力
淨係試過zx300+4.4
冇試過3.5插電話
盲唔盲狙好

配戴感ok咪go，雖然都係試清楚好

我覺得幾舒服嘅
係有個小問題
我電話3.5壞咗
有冇邊條jerjer仔同g6粒dac差唔多

有冇清用過ORB線
覺得點
成日都減價
心郁郁想要條2.5mm

你本身對野本身都又散下潛又差架啦

我覺得原裝線下潛又好又唔散喎 係低頻量少啫

有冇人試過ie40 pro?

每個人聽感唔同 最後目的都係想聽得開心啫
不過仙女就不嬲無bass 係無量無質果隻無

sor 咁一定係我幻聽+腦放 我返出去先

以前試過lab ii+綠仙 機都係黑磚 乾到癡線
不過今次條4.4好似有啲唔同 唔個邊到有得試呢？

我覺得m7 m9都買得過 不過聽完2對就買咗m9 啲高頻上到去但對我嚟講控制得啱啱好 低頻清晰得嚟又唔會少或者過量 總體而言幾平均 m7就聽人聲多 高音去得冇咁盡 印象中好似係咁 點都去試咗先買比較好 新手 有錯請指正

平嘅咪HTC嗰條叫好少少，貴啲就不如FIIO Q1MKII用2.5

無唔同只係個mmcx頭轉咗 同分線位無咗make in japan 乾應該同仙女問題 唔關黑磚同京線事

係唔係htc官網148嗰條

係，不過都唔太需要期待音質

個耳機跌落地下，然後聽啲低音歌會有啲烈烈既聲 想問下係咩問題？

Rip

完了吧 如無意外

當行熟條路囉，可能以後仲要去

想問有冇人試過係熊仔換4.4頭？要幾耐左右？

2-3個字左右

明白 唔該曬巴打 有冇邊隻400 500內既推介一下？ 以前會直接問sales 宜加唔是好敢

直接問佢囉 佢老細都ok既 不過5xx可以買pentaconn

Thanks 巴打

想入ten 3 ，巴打。聲方面係點。

等下次減價，放左部se100轉會金磚先

金磚個價好似好硬wo
而家唔係送多年保同條金寶線咩？

中規中矩
我自己就聽band sound多
樂器之間分析都算清楚
中頻略為不足
但係成件事係乾淨嘅

戴落舒服
隔音好 唔焗

隻e1000 又幾抵玩 個調場係e2000同e3000之間
人聲幾出

有 我同另外幾位巴打有試過 自己就買左
上面有review過 可以望下
簡單黎講呢個價錢好正

Ten 3 咁易掉色? 個鍍漆唔應該咁

1000蚊內應該冇乜敵人

唔知啊

佢唔係一塊塊咁甩出嚟
係慢慢變淡色
銅變透明

除左black fri唔知仲會唔會有其他時間減呢 上次減到2萬頭

守宮漆

咁啱。我都係聽band

Run in indicator
變透明唧係代表耳機已煲開

試完EVE
見佢個分頻器係寫住VE8
但係個取向好大分別
VE8比較暖聲
呢一隻標榜高音伸延
但我反而覺得個低頻比較搶 有少少圈味（泛音？）

反而比較好奇德國VE IG FB 都好似冇乜宣傳
見人哋其他牌子香港獨有版本都會講下
但我就唔見有

HMV 清盤前 😂😂😂

no one buy

3k筆直
想買隔音好又靚聲舒服嘅耳機,手機直推
之前試過一排n3ap 好好聲但覺得好難帶
有冇師兄有其他好推介

得個10%

10% off 擺到2046都賣唔出啦

老老實實 去啲相熟嘅鋪頭比現金都唔止呢個優惠

去長沙灣d錢都唔只10%

想問下有冇巴打有
Zx300 同 ak 70 mk2

想買部新既sap
平時聽開rock and metal 人聲都有

想問下有冇巴打有呢2部可以比較下

想知咩聲底同 邊部正d

灰雀升64 n8 cm 到手 都幾好

2.5mm vs 4.4mm
如果你玩平衡嘅話
理論上插頭聲音冇分別

但你後續選擇就有影響

半年前聽過同事部mkii 好似係平均
真係唔記得咗

mkii 播歌機身會有少少暖
zx300 冇呢個問題

但係得一隻開咗 另一邊未開

清打鼓定彈結他
如果彈結他買Ten 5開心啲
中頻出好多

巴打知唔知道其實而家出面有冇得試ier-z1r

但如果玩呢2部
都係要玩平衡頭先好聽

但zx300 係咩聲底架？
如果用3.5聽？
上網睇 講到3.5 手機聽仲好過佢
4.4又話聽唔出有分別

去啲專賣耳機嘅鋪頭
正正常常禮貌啲問佢借
佢都會俾你試聽

我自己嗰部zx300改裝過
唔記得原裝係咩聲

最多咪問鋪頭可唔可以攞zx300 ak70 mkii
兩部一齊出嚟 AB test下

小弟平時係用zx300+campfire dorado+litz4.4(其實就係原裝線嘅4.4版)

借過朋友條3.5版嘅litz聽，係同樣開high gain之下，4.4嘅細節多啲，聽落冇3.5咁“濛”

低頻都好似比3.5“彈”左，不過齒音好似比3.5明顯左

以上係我聽左半年嘅聽感，我就覺得zx300嘅3.5係比iphone好聽，但係比我都係會比多少少錢買條4.4mm嘅線，啲聲聽落更加完美

有冇聽edm既耳機推介
入耳式有線/無線都ok
價格under 1.5k
利申 新手

我想 但我無sd card 之前用opus#1 都係入落去

你唔係玩DSD 一首歌3～4GB size 要高速嗰種
普普通通32GB 都唔使一個$100

zx300 諗下又諗 好似係金磚同黑磚中間 但分析力差少少 金磚偏暖hifi味重 黑磚冷少少聲音冇咁拖 兩者差距好微小睇個人口味

今日行街試聽左Ten 3 (只係用手機推)
有冇ching可以分享下Nine 1同Ten 5嘅聽感?

鋪頭啲機其實都有歌喺入面既 可以照試下先既

只有Nine 1 無聽過Ten 3 Ten 5
低音係出同實, 人聲中間少少偏後, 而且真係好平實的人聲, 沒有shure535加甜的女毒聲, 也沒有ie80的加厚男聲, 可能偏監聽就應該係咁

不過咁細粒 戴得都幾舒服同隔音 我就覺得fender 依隻size 舒適度只係輸比westone

同手機比好好多喎 你睇咩網咁講？

無得試啦 話原廠有野調整最終出品有機會同demo唔同聲 所以要推遲出貨加收埋demo

呢到都成班喺到吹奏ZX300 3.5垃圾過手機 垃圾過A17 乜乜乜

真心咩 留名學野

黑磚同金磚兩部我都有，好唔同聲，唔係差少少

有人咁講

但係真定假

當初係話同A45差唔多喎，個評價又變差咗?

價錢都差好遠😔

ZX300 嘅3.5 頭我覺得都係好A55 個3.5頭少少，啲聲比較實淨

Zx300 run in300個鐘前會比手機無咁清 部野個定位係4.4
就算煲好3.5都無4.4咁好

ching你用咩player?定係手機夠做

一直都覺得zx300係sony為左推廣4.4先出嘅

但個3.5都唔差 一定好過A55先

V20 電話直推
唔玩AK 果堆dap 的 最多都係得部sony a35

今日出街戴住2個鐘 都未耳痛或耳痕過 幾好

買返嚟聽10幾個鐘 同試一陣 其實差好遠
比較麻煩嘅係買咗返嚟聽耐咗反而覺得唔中意
我都係係咁椅聽五六首歌左右

本身試聽嘅地方又唔係靜
見到有啲鋪頭dap 隔離放個喇叭喺度播歌都唔知做乜鬼 咁我試乜嘢 耳機隔音？

陣間都去聽下先 啱聽就買 藍色幾靚 thx ching

官方價 1980 信和2/F 某間 耳機相紙鋪 平3舊水 好易搵

Tom Lee 重賣緊。。。

重點係 ，fender 邊一忽監聽

收Sony ZX300
要有保有單
Telegram:

11000蚊不直有咩推介，本身用緊黑黃鸝

$800 有冇呢種耳機推介，但入耳唔係用膠塞頭

巴打有冇聽過？
岩聽metal rock 野？

fender壞左係咪拎去長沙灣就得 冇保都整?

Fender就買過隻好過啦

點解市面用呢種軟膠塞頭，好撚辛苦，耳道被人強姦
用返airpod個種硬頭咪幾好

巴打唔駛理啲

入仙女係為咗女毒 唔係為bass
清楚定位入 其實無問題
要bass 我就玩神圈 或者高階圈鐵啦
中價果啲 例如 1650cu 1670ss
試過我覺得好一般 兩頭唔到岸

聽女聲 我都係鍾意高頻冷同尖 唔鍾意暖底 所以綠仙夾我
勸新手試清楚先好入

至於戴感 個個人隻耳唔同
我自己戴超過一個鐘都無不適

如果覺得綠仙高音 都係少少刺耳
中音薄
去試下條 GOLD 16
會完全唔同晒

Reference 8 其實提升唔會好大
但個promotion 係抵玩
叫做幾百蚊就有條線玩下

如果本身已經覺得綠仙太尖 (唔明點解咁都會入)
可以試下Ref 8 暖返
或者直接夾大黑

如果追求亮麗 唔太暖
可以試下條 day for light
2k 幾價位嚟講 (貴Ref 8 原價少少)
我覺得唔錯

代理整要幾錢

thanks bro

有冇ching戴到出水
天氣一轉就會咁

想問 R STUDIO Vesta 7N單晶銅及4N純銀混編 呢條線賣返出去有無人收？唔該 唔識野

得隻se215，用落手機同用落dap會唔會好大分別？

手機既藍牙同dap既藍牙又會唔會有咩分別？

有d想買左dap再慢慢試耳機

同埋出面d耳機有大量耳屎係到真係試唔落手

耳機行先，之後先配機
用得dap就咪用藍牙啦， 一係你買隻好少少既藍牙新耳機插手機聽歌算

落去試完耳機想問下

我試左幾隻 e3000 ie40 se215 ath ls50
感覺人聲都比啲野蓋住左咁 誇張啲講好似掩住個口講野咁(?)
唔識形容
ie40蓋住個程度無咁勁 咁當然個價位都唔同
有啲想買 但想上黎問下先

有冇巴打試過mad cable條giant或者snowflake?可唔可以講下係點？

個人認為DAP對聽咩Genre冇太大關係
自己都聽開rock, metal, hip hop
rock野就要對分析力好既IEM
metal, hip hop要既係低頻好既IEM

聽得出
就算係$999美元的xelento 動圈人聲都係會差啲
呢隻比較適合聽音樂

你可以試吓動鐵 始終佢原本設計就係俾助聽器聽人聲用

Thanks
睇定幾隻搵日再出去試

11點幾11點有冇邊到已經開左

試左N5iiS, M5S同DX150都唔太岩聽
仲有咩同價位DAP可以試?

利申：試唔岩就雙12買ZX300A

加少少budget試埋SR15

加少少budget上埋黑磚

想問下點解我每次rip碟都要自己入返哂啲歌名
仲要整唔到個album art

個人感覺上聲底唔算差好遠，雪花就音場拉闊d，巨人就中低音靚D (好似係)

利申木耳

用EAC，用佢既搜尋功能
RIP之前check清楚齊tag同cover art
咁RIP出黎就一勞永逸

終於等到對cm

好 試下先thx

23日啦

之前聽開sem9
宜家想換耳機
想搵隻識場大，樂器出既耳機
畢直：10k左右

用zx300推 諗住換4.4線

有無推介，搵唔到目標，想去試下都唔知試邊隻好

謝謝ching 揾日出去試

Fitear 就收爐放年假

今年唔放呀 新年先放

咪新年假囉

佢以前會放埋聖誕 應該都交到貨掛

第13日

新手岩岩入左隻古代科技 uerr 可以去試下

無折先叫人買

rr本身都冇 11pro 18 live 先有

20日收到 好感動

有無近代d

不過都會去試聽下

17日

64 n8

監聽玩音場大？

利申：有UERR CM

jlab epic2 有流失電量問題，想問下新一代jlab epic sport有冇

可唔可以講多少少
因為本身就無諗住做CM
如果想音場大，係咪唔好做CM比較好

westone um1筆直2千想隻動鐵
想問覺得fender隻nine1如何？
或者有冇其他推介 聽普通流行多 有時聽band 想重層次分析力多d
謝謝

想換隻動鐵

nine 1圈鐵黎
而且fender 要有心理準備可能成日要去長沙灣代理到

又binc

唔關cm事
係UERR本身就監聽最向
「最完美」嘅監聽向耳機應該係音樂檔出乜你聽乜
飲蒸餾水唔會有礦泉水味 唔會有女聲毒之類嘅感覺
（淡味）

老實說呢個世界冇野係完美 「冇對比之下」 你咁啱覺得佢係你現在認知下最好聽 你咪覺得最完美（情人眼裡出西施 （冇特別意思））

想要hifi味道咪搵非studio reference之類最向的耳機
試下 UERR UE 18+PRO 兩隻AB test
你會覺得18+ 聲音潤滑咗 對比之下冇咁淡

CM只係隔音效果更好（2x dB)
相對公模舒服

公模 私模聲音分別就睇師父手勢
一般CM條聲音導管會入少少 更加貼近耳膜

bin 咩c 明明係講事實

易壞？

DT 800 有冇巴打試過？

幾正 不過聽完Ten 3又心大心細

試完zx300 用3.5試
聲底偏暖 分析都可以 都知道樂器位置
但有少少迫

Ak70mk2 就好清
3.5 2.5 都係
同埋好薄
高音都去得幾好
低音實 但唔算多

上面位ching如果覺得xelento都有野蓋住人聲建議去驗驗耳
同埋唔一定係動鐵人聲就清

呢位巴打加多少少可以試下n3ap

邊個負皮我

另想問 邊間現金價最抵

有間3900

唔好話我知

Xelento人聲係乾啲 爭咁啲水分
不過Beyer聲就係咁

第一代fxa 系列用mmcxi 頭
插mmcx線 大量整壞耳機

跪求地扯

試過一陣？你擁有先講啦
個個都話呢隻係聽音樂比較多

你聽人講定你有
聽音樂代表人聲會比d野蓋左？
聽左一年多d都覺得隻野好清

正確d講係聽 少少樂器 sountrack（樂器detail位好有質感，但一多野就亂）
人聲就....唔係唔得，但係同價位聽人聲唔會選xelento囉

利申：擁有and對人聲無愛

我幾時話佢冇？
淨係話差少少

隻野，初版係漂白劑，低音 量0質 100
第二版係 低音量變左100
最新黑盒版就冇未試過

1.巴打問1k價位既耳機，點解ching無啦啦彈隻6k既xelento出黎？

2.巴打講掩住個口講野咁既聽感，點解ching無啦啦彈隻完全冇呢個問題既xelento出黎？

3.ching覺得討論耳機一定要擁有過先有資格討論？

4.小弟係問：關於隻xelento既聽感ching係聽人講，定還是你曾經擁有過？（可能簡化太多，引起ching既誤會）
而ching所答“我幾時話佢冇？” 小弟中文差，唔明ching講咩

我都係由wired轉會remote
貪佢remote人聲冇咁乾

其實大陸ZX300A依家賣緊二千四
又唔係真係少粒CAP，做乜要洗多成千蚊買40GB既容量？

講真我覺得大陸行貨仲可靠過喺香港細鋪買

無野架 你用加密
你爆佢出黎 係幫佢生意嘛

天下烏鴉 不過我buy佢平咁多2450rmb *1.14

大不了有壞番大陸玩一轉順便寄機

N3ap都試左
低音好強
無留意到人聲
不過當時用緊人地啲歌試
下次去試真啲先

同埋今日搵料時見到隻campfire既 comet (仲search緊
諗住去感受下圈鐵同齋動鐵既分別

DAP玻璃貼邊到搵? 今日上ECT 佢話見過人地SE100用半版玻璃貼 叫我試下搵

小弟最近由215升級左846 同埋出左部sr15 想換埋線 請問巴打有咩介紹係cp值高嘅線

換線唔好問cp
用耳去試 準過用眼睇價試

次次答下人 唔認同好正常
次次都要人身攻擊
我都係出返去先 香港人只屌 不會感謝

講得好 希望唔會再見到你

留名待被完全封鎖

嗰條友真係低撚能 次撚次都要揾交嘈

有人身攻擊到咩

邊到人身攻擊
佢叫xelento?

試過朋友對comet 我就覺得矇 個人覺得IE40 pro平一半但好聽d
可能係聽慣sennheiser個音所以唔識欣賞

如果得2000左右筆直，買campfire ,Astell&Kern定fender好？？

聽咩野同用咩聽先

comet 感覺上係無高無低，ie40 pro 啲聲係明顯較好

都係用電話聽咋，平時就咩歌都會聽，不過就唔聽女歌手
e家就用緊iBasso IT03，好似想壞壞地

都希望你做人有少少骨氣 唔好再入黎

佢上次都好似有講過差唔多既野最後咪又係到 垃撚圾

上WESTONE 官網見條藍芽線出左V2，有無CHING 試過

笑撚到我 吊燒老味

今次要封撚哂全世界既人了

不如試下IE80S mk見過2k左右

我淨係記得佢啲mod機討論

咩叫mod機?

屌你老母咪撚買orion 正垃圾

Zx300換blackgay

單動鐵真係唔好買 (hea 用另計)

平衡性是但一隻同價位單圈都可以嬴單動鐵

我屌用咗幾個月
一拎返澳洲用竟然漏電

第一次有耳機用咗幾個月就壞

orion 賣點好似話條線本身已經值成千蚊

我啱啱一戴落佢 歌都未撳就俾佢電咗幾下喇

mod機姐係咩？

ER4 除外

巴打可以試埋e2000 e4000 人聲比e3000清d

Ching 你要驗下腦

新手lm
用緊se535 想換線 $1000 budget
知唔知邊間鋪頭好啲 求推介去試聽

唔通幾粒爛鬼cap又好值錢咩

一語中的
講得好到位

音響野好似都好貴
耳機線都萬幾兩萬蚊
做有錢佬真係好
76好似有個有錢佬買耳機好似換衣服咁換
自問買唔起

換耳機，shure 唔值，唔好再買shure，全線shure耳機垃圾

Block左佢啦 次次都搞事

我比佢完全封鎖左啦
最慘係佢覺得係我地搞佢咁

試左leonidas 得個快字 無其他感覺
janus dynamic覺得人聲唔夠出 會比樂器/音樂聲cover左少少
無試basso同horus 走左去試pandora
滿足到我 真係要挑剔既我覺得再女毒d先對得住個價

有無巴打仲有介紹

Cm壞左去邊到整最好

去返買嗰間鋪 寄返廠

我收單元改模黎
冇廠

咁算鬼數啦 下次正正常常買隻正統廠cm

睇完大家留言，好似campfire 同fender都麻麻地，咁Astell&Kern有無咩意見

請問有無平靚正lightning 轉2.5頭推介？

campfire comet開心使用中
ak 2000筆直應該連Billie Jean都唔夠買

IE80S旺角某間做緊2k 可以順手試下

campfire comet 係可以試下聽
大家主要係話orion 唔好

同埋你可以考慮係 final

E4000

幾粒CAP又真係唔值錢

我見1980有了 咁2者比較下如何

final係

十分主觀嘅聽感: Comet嘅聲底好清，但係低音好薄；Billie Jean雖然厚聲但係聽落有D濛，個人鐘意comet多d

btw comet真係好難帶

想問線應該去邊度放？唔該

Final E4000, E5000

個樣好似好難戴咁
多謝咁多位師兄嘅意見

石墨希點睇

上面講咁多隻最好戴係final 而且可以掛耳 又夠輕身

不過e5000 無返咁上下力水玩唔起 e4000就比e5000易推少少

唔錯
又薄又硬

Ak billie jean $1600 only
又係mk 我買fender 果間
另外 ie80s 2k有找

求名

想整cm耳印
有無邊間聽力中心推介
唔想整得唔好 要refit

我叫個位ching驗耳係對於個位ching既關心
巴打叫佢驗腦既言論先係正式構成人身攻擊

其實都係為咗佢著想先咁同佢講 唔同誤解咗我

信和2樓 橫街
唔可以開名 唔想佢被迫做返正價

我唔明點解可以做到咁平平到懷疑係真定假

E series 都睇起黎難睇
咁acoustune啲乜乜物物點算

acoustune睇落好似都好正咁，如果老虎肯比多d筆直就好了

K872特價唔洗7000好似幾抵

上連登都見到兩個偉人

想問下有無ching係金X整過耳機
想問下大概要幾耐
我隻pp8拎左去兩個月都仲未拎得返
仲耐過整cm

整過player 一個月變左兩個月多d先番黎，
金x 服務 無論售前售後 都係世界第一

2年前買左個fxa5 屌成撚日壞壞地 代理都上過4次係1年內
近排拎返出黎又想用返 係咪換線就解決到一邊聽唔到既問題？有無平平地既推介

有冇試過左右掉轉插條線試下睇下線壞定earphone壞？

有冇巴打J過Prima donna 8wire

咁可唔可以講個地區or 大廈名 我每間問下

算係ok啦，因為講聲的話我覺得K812都係好啲

有一條係手
中頻高頻真係冇得頂 聽人聲一流
低頻雖然量唔多但有彈性
合金線黎講算係對得住個價

Close同open 又唔可以咁計

唔該，想請問sony金磚，邊間鋪平？唔該哂

請問多樣野，金磚新機係有包膠封裝？

冇

入面部機好似有

用緊自家mmcx 線 ? 定用緊佢本身原裝線?

剛剛見到出咗隻nura nuraphone的「頭戴入耳式耳機」...
個樣真係好魔性...

咁大獲？唔該，賣咁貴都冇包膠，連有冇比人開過都唔知

唔該

有無巴打玩過 Plussound X8 series 線？
gold plated silver
gold plated hybrid
tri-copper ?

聽感點？

驚可以去sony 買

唔洗好重量

gold plated silver 我有，用黎夾qdc8 用

聲係高清類，女聲清趣，男聲我就覺得感染力麻麻

價錢差咁多

同你差不多
對SD4裂左殻十月頭拎去整
等到依家都話仲整緊
又唔知整返要幾錢

佢地返左德國一定好開心架

Ching對PP8係咩事？

壞單元
我都係十月頭去整
當初攞去整都係話兩個月到
宜家音訊全無
好掛住佢

頭先試咗Monet17同334SR
雖然兩隻取向唔同 但都好岩心水

有冇巴打可以比些少意見參考下

點樣壞單元？

334sr 整體平均d 而且清d 音場大d monet17 就重d低頻 蒙d 有acg加乘

我個隻已經等咗26日啦 幾時先到呀

呢對野啲聲又真係好令人掛住
平均到冇得再平均

有冇巴打知道邊到可以單買耳機頭
事緣我前排換完條線 但耳機個單元就壞左
但條線重好新唔想曬左佢

好似呢個咁

日本有d 2手有得單隻買 不過都係拎返廠整啦

想問下有無巴打用過條shure USB-c 線

是咁的，小弟岩岩換左手機，無咗個3.5mm。本身唸住用藍芽耳機(Bose/e8)，但覺得好似好多問題咁(delay&干擾)。所以都應該用番有線算。

聽得出無左啲高頻低頻
我諗可能燒左單元 所以拎左去整

佢返到黎我會好好地對佢架啦
會買返條正線好好養佢

有無人放tf10

放幾錢

含源31號前$1000買到隻cm耳機，
好似幾抵屌⋯⋯

有冇人加999換左ORB條Ultimate

$1000買個隔音？

EOps NOISEZERO WZ+

點睇最新呢隻

講到真係隔到音咁

6000 前後求入耳式推介
聽開 ACG, J-Pop

以前用開 UM Pro 30 (舊版) 覺得好正
之後事故整爛左之後鬼掩眼買左隻 Fender FXA7 用落覺得唔夠清
早排試 ZX300 換 4.4 線果陣隻 FXA7 仲要爛埋 MMCX 頭
而家用 ZX300 連埋果陣優惠一齊買的耳罩 Sony 1AM2 又聽落唔錯
但係都係想搵番隻入耳俾自己自閉下

有冇巴打有推介
定係俾多 d 整 CM 好過

又一fender受害實證

加多幾千上334 有jpop acg加乘

我再平多少少，深水埗

舊果堆mmcxi fender 二手幾平都唔會收 跟本唔想你換線

Sony WH1000XM3 大家有無咩評價
想送禮用

加多少少m9

3500又想買隻玩下
內置幾gb?

問緊zx300? 64GB

1個sd卡位?

係

邊到最平?
岩岩好似有巴打話深水埗再平d

灣仔早兩星期入手3680

哦咁都係平20姐

個d 2999係咪假
雖然水貨

我幾個月前買都平過你嗰價

自推一下

灰黃鸝 雙12 人仔1990入手, 好抵
今日到香港, 好期待

可能因為銀線
都係高頻出色
但中低頻就爭少少

如果我玩圈鐵
係咪多返啲銅會好啲？

灰黃幾正 不過弱隔音差放咗

加海棉耳塞都隔唔到？

而家邊到放到耳機, 想退坑, 是但放到收到錢就得

呢d野都係得一個網架姐？ 你放邊隻睇下有冇巴打接貨

535紅色 同埋sd02阿

唔太知係邊到有得放， 求教學

肥花

um pro 30上左a12t
等緊

n3ap連m12sm2 3.5mm
有無巴打有興趣？

香港其實賣差唔多價錢

1650CU我覺得可以試下
如果想再清返少少可以考慮1670SS
再唔係T8iE/Xelento都可以撚下

無線耳機 連iPhone 音質係咪會差好多
想買sony 新果隻

打算去tb 買大陸水貨300a 算， 對返hkd 2800 到， 2年保

有冇巴打知sportify D歌係唔係高音質無損？如果較到最高音質黎聽

唔得
不過宜家好似有得轉做cm
隔音應該好d

有無人同我一樣等緊部 HiBy R6 PRO？

320咋喎

想問下2k budget 聽開band sound 用手機直推有咩推介

RHA T20i做緊$1500抵唔抵入手

尋日見到德發好似唔駛1400

岩岩入手hs1670,好撚正
有冇4.4線推介

上大陸保？

ya

點解依家隻s-em9會咁平？係咪有伏？

pushpush sprry

不了

推

唔好意思呀放左俾另一位巴打啦

係，快d去試聽

新款嗰d會唔會好d
nine 1 ten3

原廠4.4OR原線換頭

Arc30/40 其實即係跟機個條？

咁呢個價位買唔買得過 聽男聲同想要低頻多啲

有無師兄用緊akg n5005?
覺得隔音可以嗎？想買番隻用藍芽聽歌出街玩下
係屋企先用番cm同dap, thanks!

或者有無ching可以推薦下比較好既藍芽耳機，出街用，謝謝！

唔係咁推呢隻野.....手機推唔哂，外加音準（色）完全錯誤，重要已經出左咁耐，大把好聽過佢，應該

用緊ckr100, 原廠4.4線用唔用得過?

Cls 限定版仲平過原版

日本 sp1000有金色

我買咗day for night配佢

啱聽就得

我自己覺得咁配幾正

我用1650，覺得原線換4.4頭已經正到爆

邊間換頭手工好，我都想攞埋條原廠線換頭玩

真係唔知，你要問吓其他巴打

n5005我個人就成日戴唔實，搞到聽到出面d聲

咁又係喎，都出左咁耐又換唔到線

有無人同我一樣成日用手機聽歌
但蘋果條3.5mm轉插成日壞
幾個月換一次 好on9

想用大概10000左右買一set player + 耳機
Player要係andriod, 可以用到spotify, 同埋可以播自己既無損wav, 有介紹嗎，謝謝

大家點睇ear sonic es5 見佢特價平左唔少

無睇耳機幾年
想問下係咪仲係落星際試同買
有無乜要注意

灣電 深水埗 星際
都係耳仔記住收貨啦
同埋同一隻耳機試多幾間嘅demo先好下決定

試多幾隻demo 依樣真呀 好多大鋪D demo都比人玩到殘 出拆聲 怪聲 根本聽唔到真正效果

fiio btr3 點睇

萌音就出公模

上個月買左對聽 手機配AC3聽 唔錯
$1300入手

一陣去買

謝謝，我愛你

另外，有人用緊ie800/ie800s嗎？
格音好嗎？謝謝

ie800聲靚 格音一般
好睇耳型係點 某d人會覺得好鬆
最好去試下先

幾好丁

唔知有無錯post
想問下
AUMEO Audio 同 nexum aqua+
點揀好
窮撚電話推

thx

有冇人有用2.5mm to 3.5mm轉插？
邊度買平？

同求lightning to 2.5 mm

有沒巴打知邊抵到有得買呢舊野

要平就轉接線 100內有條
不過我覺得聲唔太掂
轉頭應該250起跳（？）

香港有冇邊度有得做empire cm

想試Zeus XR

下年年頭都好多新野出
1690ti

Monet universal

DXA好似有見過

ZX300 行
3499 呢個價抵唔抵？

有fd試左話呢部好聽過SP1000

想問下audiofly 1120換線換咩線好，佢個頭真係呢

Zeus應該收左皮

1690ti graphic card 名咁
個樣幾靚仔

抵
但我會買大陸版 2千5

我自己換咗條 PW xerxes 4 wire
終於有返啲低頻

想問下個頭有咩問題

有無人update咗sp1000 v1.15之後 叉電個陣個mon長着又keep住個紅色low power？

凸出嚟果粒野 用唔返我個frd送比我嘅線

大家點睇Earsonic ES5?
而家間野搞特價$5000

有冇同價位更好推介？
定audio fly 1120?

出公模咁CM個價值係咪會冇咁吸引

Cm同公模實有分別 睇334 就知

SP1000M Brass

姐係淨係得番新出個堆?

Audio fly....你聽過未？2019就快到

sony m7

今日見到對NuForce HEM1
由$799減到$499
有冇巴打試聽過 覺得呢個價錢入手抵唔抵
利申：新手巴

有無巴打見過jlab隻rewind? 知唔知香港邊度有

出售全新beoplay earset 未開封 黑色 有保護 呢個耳機好似比較小人用

巴打們我想問下Se846最平係咪5500?同埋依家依個budget有無其他選擇?之前用開535ltd,唔該曬

而家用緊se425 + ak70mk2
如果買入耳想樂器聲再好D，budget 4000左右同 6000左右會有咩選擇

大家好
小弟無留意耳機好多年
一直都係ie800走天涯 (前排換埋ie800s)
我想問一個好白痴既問題，耳機唔係正常應該越多單元越好的嗎？點解有d得一個單元既耳機仲生存到？（例如ie800s，仲賣到咁貴) 同埋新出既xelento (單tesla單元）

有無分清楚動圈同動鐵嘅分別？

同問

呢刻買唔起

10k budget 不如買隻好少少既耳機插ak70mkii先
好過兩頭唔到岸

全新Xelento現金6k幾
點會買唔起

係我表達差
本身想問入耳既話四千幾同六千幾分別會有咩選擇

雙11做過4900人仔,兩年保養

上price hk見到好多人賣七千幾以為已經over budget
巴打邊到買呢隻平？等我去試下

9個月前係某間紫色大鋪問價6.8k
依家應該會再平啲（？ ）

我遲左一步問

恆x?

我想問市面上有無d 好d既lightning to 3.5mm線？apple果條好廢，成日爛

Sorry無講低有乜要求,聽開pop,edm,少量acg歌,用ip8推,以前用開535+dx80,中意535果種人聲,依家睇到有xelento,846,唔知聽開動鐵係咪揀番動鐵好d?仲有無其他選擇？如果真係想要846邊間會平d?唔該咁多位bro

846就算數啦

有冇巴打用緊64 Audio 可以分享下，黎緊都想入隻，想知咩技術咁貴

技術嘅野都係浮雲黎嘅啫
最後都係睇岩唔岩聽
不過64都唔算係最貴果堆啦

我覺得64隻tia fourte調音好怪

ORB啦
依家有埋lightning to 2.5

依家64點會唔係最貴嗰堆

講起貴 VE一出 誰與爭鋒

用緊12 幾正

去星際睇下邊間有demo試下先
間紫色舖我估係星際有分店

巴打 聰明

想問問有冇巴打知邊到可以幫條耳機線包網 黑色果種 唔知係咪咁稱呼,希望睇得明

因人而異啦 不過我都唔鍾意fourte

audiofly有間做緊2000

喔你大鑊啦
準備俾班智將8964fans圍屌啦

其實64 audio係咪唧係1964？

想入隻N8 希望聖誕會有特價

買耳膠送耳機

好既謝謝你

最緊要叫sales哥哥比埋差唔多價位既你試埋先
試完之後可以去埋信和格價

今日試左xelento,n5005,fitear 334,a&k jh diana,earsonic es5,inear sd4,846
唔知係咪iphone唔夾圈,xelento同n5005聽上去有d奇怪,具體來講有種濛既感覺?總之聽左幾首都唔多中意
Es5人聲後都係唔啱口味
Diana 人聲夠厚,但係樂器聲唔夠清
其餘就係我中意既排名
Sd4>fitear>846
Sd4真係啱啱好,人聲靠前但仲聽到清楚既樂器聲,明顯細節係多過846
Fitear甜,真係甜,但係只限聽女聲,男聲就不了
846,535 plus版,補番d bass,一貫䁔聲,但係overall sd4好d
總結:始終鐵聲啱我多d,但係大家覺得sd4依家仲值得買嗎? 定係有更好既我未試過

我都見呢一兩年信和多左好多賣耳機鋪頭但無入過去
今次入去睇下先

試埋SD2

大家equalizer點set

Push

仲有m9
pp8唔知幾錢

另外有冇巴打知N8 難唔難推，player 要求會唔會好大

唸過隻demo 唔算好難推

AK Diana 新耳機?

SD4人聲前

around 7000 budget
DAP +耳機
聽開metal
有無邊款好推介？

SD4用iphone推係岩岩好
用推力過大既player推佢會好粗聲

邊間做緊 ？

Ue cm第19日

隻助聽器等咗30日啦

之前black Friday有discount
聖誕應該冇了

小弟本身用電話聽歌 耳機只係用緊ls200
最近有機會試左部zx300,有d想入手, 但用4.4平衡線
如果特登將ls200升級4.4線會唔會好傻仔

睇下 應該有間做緊1999，唔知完咗未

巴打訂咗邊隻
第17日了

Live

唔會

想問下Fender nine 1 抵唔抵屌 初入坑

之前有巴打提過 Fender 易壞
預左要去荔枝角整

我自己無用過

一日又完結，仍然未有得拎cm

我都日日袋住張單出街

30號訂 有貨了

Ue?
我11 27比錢，11 28做3d模

係 4號先上去digital scanning
啱啱收到whatsapp話攞得

巴打做邊隻？邊間鋪？

11pro 灣仔嗰間
你邊間鋪整？

Mingo ar，不過佢哋5號同我講收漏咗artwork錢，所以可能遲咗

咁應該都就有 完全冇諗過會快得咁誇張
最初話可能會因為多訂單要一月頭先有

係，反正張單我都係長期擺公司 一收到電話，放工就即刻仆去。

你試咗隻cm未？啱唔啱位？

喺街冇帶單 聽日先去攞

求救 4.4mm頭入面鬆左線，有冇地方維修平？

想問吓moov佢多唔多無損歌？ 諗緊試唔試吓用

想問知唔知香港邊度有得買audio technica 呢隻型號？

試用下先啦 咁咪知多唔多
我就覺得新歌多數都有無損 但有部份歌都唔似係真無損

打算過幾日去換線 有冇邊間服務好 又多選擇

如果自家線 我簡 hot earphones pro
其他有 R-Studio, Ice Lab

labkable, pw audio 之類的牌子線去DMA 果D鋪頭吧

好 問多一句先師兄
因為我多數聽歐美歌多
而佢所謂嘅無損係咪廣東歌多呢

歐美多的話就 tindal好好多，而且真無損

望下

有冇巴打試過WM1A 用唔用到512 SD卡

係咪唔support咁大？

Up to 2TB

求教學 隻SD2S條線個殻被隻狗咬崩左 邊到有得整

換線既話有咩要注意 想UPGRADE下

試左陣耳機先發現聽慣左Shure

恭喜你

same here
唔知點算好，想換又無邊隻聽得慣

我都唔想

錢係你出既
你可以再試下其他
但你先知你自己想要D咩

Iphone有咩app聽到無損 wav或者flac

Foobar 2000

就係試左唔少人講個幾隻（1皮以下），用埋自己線聽都係覺得SE846個聽感比較啱自己
家陣唔用管，換耳綿同耳謬，發現人聲好正